唔計連登神曲春秋, 張敬軒最屈機既Live係咪2014<酷愛>?

神編曲
張敬軒每一個動作同表情都完美將呢首歌演繹

港樂故園花茶

見親呢件衫都起雞皮

追風爭的男孩

密集恐懼衫

個場係咪唔夠冷氣

Btw有一秒露lin 有冇人留意到

睇埋今年演唱會先決定啦

櫻花樹下
屈周柏豪機

港樂 deadline , stop the time

臨開演唱會特別多吹奏post

This

依個版本都好好J

03:25有鳩叫喎 我地香港人唔會聽鳩叫唔聽兒野姨夜

快
邊到

果首deadline真係空前絕後咁正

夾埋ps I love you

自己睇啦
腐女

壯舉呢